\chapter{实验结果分析}
\section{视点图分析}
图1为使用神经网络生成的右眼视角的图像和实际图像的对比，我们可以看到的是，生成的图像会提取部分前景图的信息做修复，而实际上需要修复的区域既包括了部分的前景图，也包括了部分的背景图。
所以我们需要根据我们的这个特定修复场景，再去优化算法，使得图像修复网络能够读取到图像的深度信息。

begin[figure]
此处图像为修复完成的图像和原有的图像的对比


我们可以想到的一个方法是，其实根据视点图的摄像头信息，即我们的右视角的图需要转过的角度，我们可以计算出在需要修复的图像中，前景图和背景图的占比分别是多少。
然后根据需要修复的区域的总宽度，计算出前景图修复区域宽度和背景图修复区域宽度，这样，能够显著的提升修复图像的质量。

\section{运行效率分析}
由于整个系统的运行效率如表所示，我们的运行环境为 Windows 10，Ubuntu ，8 Gb 内存，使用 CPU 进行网络的计算。


此处表格为整个系统的运行效率表格，以上时间计算均未计算软件的启动时间


可以看到的是，VSRS 软件的运行比较耗时，原因在于我们仅仅是提取了它中间的生成图像，但是没有将生成该图像之后的操作给删除，所以它还是做完了完整的生成虚拟视点图的操作，
后续的操作会花费大量的时间。
